打柒班仆街！！！！！

比你地行完私刑又點？
出左啖氣跟住呢？換黎聽日各大左報，左page大肆宣傳
過去幾星期所做嘅野 都係想團結 拉多d中間派 壯大我地嘅聲音
你一行私刑 獅子狗大條道理拉你 再加上左報宣傳
中間派失去 我地聲音只會愈黎愈細
所以要玩 一定要搞清楚遊戲規則先！冷靜應付
其他post都講好清楚 報案！證人！報案number! 唔係一尾 拉人！拉人！拉人！ 冇撚用的
抗爭唔係一朝一夕，願你地唔好咁衝動，為一時之快而亂大局，唔好比人撚狗咁撚
唔啱聽就留低個負評 起碼比我知道有幾多人同意打尻番佢先係啱
1999sir